跪求「Notebook 」推介。

budget ：6000-8000附近

用途：文書為主， 要流暢上網。煲劇。
不會打機。

規格： 希望大mon ， 電量一般，不會外
出使用。要行windows。

因為本身無研究開notebook 都係跪求推介

買文書機邊洗6000蚊

唔外出使用
屋企有冇土地問題先
建議你ipad+desktop仲好

iPad買完除咗jot notes好少用
大學生notebook ownership求其買部ultrabook算啦

Surface laptop

Thinkpad啦 用慣左粒紅點真係返唔到轉頭

以前用太耐，隻手指痛。

而家都係插隻MOUSE算.

我有部好新淨Asus Zenbook UX310UQ 想放
如果有興趣可以tg 傾：